延遲中學、小學、幼兒園及特殊學校復課安排至2月17日

柒婆：延遲中學、小學、幼兒園及特殊學校復課安排至2月17日
16:51
from tg channel 二百萬三罷聯合陣線

冇大學

墮入圈套了

淋病： 大學生快d仆街死

大學先高危喎咁撚多支那人

Push

明明大學先最多支那狗

要間大學自己決定架

大學生自己唔好返啦

其實大學真係唔係教育局管

佢可以話建議大學停 但佢無 根本想人死

大學要自己宣佈

補社社發達了

YEAH 唔駛返學

今朝先話謠傳

其實大學不嬲自行決定 唔係教育局管

pish

中小學仲多呀講真

林鄭:大學生死多啲就可以止暴制亂

大學呢屌

依家小學啲10個有11個會返大陸過年架ching

所以小學最撚危

大學唔屬於教育局所以係自行決定停唔停課
但唔跟正仆街

up

落小D街 今次同沙士一撚樣 唔好大意

大學停課啦屌你老母

中六生表示
連mock都唔洗考直接dse算

暑假會延遲幾多？？
有冇人知？

建議大學都停埋，成堆支那學生

自己走堂啦屌真係會死人

咁你真係要自律
相信學校會安排

蝗媽： 假期长了 我们回乡探亲吧

當然會啦
唔想入毅進

一定2月16先返香港

我都係 想睇下自己predict個分

直接嚟DSE好撚驚

Btw記住退學費

之前11月停咗4日 所以暑假冇影響 因為未夠5日
依家咁樣應該7月尾或者淨係放8月

屌次撚次都係玩鳩班大學生

Yeah !!!!

教局又中計

踏入了圈套

屌佢老母，好撚多支那學生帶病啊！！

大學成堆支那人，仲有好多武漢佬

入到來傳哂d病比香港人

條臭閪唔撚去封關
停幾撚多日學都冇撚用啦
隨時企係你隔離係武漢病人啊
今日新加坡又送大禮 送百幾個病人益鳩你

林鄭條閪婆小氣高傲自負
條閪婆見撚到澳門停左課先敢停咋
佢驚自己又中圈套

柒婆，你中計啦

2月17一定係爆得仲勁
新年返晒黎啦大陸狗

中大表示周街都係支那學生 好撚驚呀

成班話冇大學冇大學係咪冇撚入過u